有冇人好掛住蘭花系？

之前係菜街唱紅打黑 撚到d呀叔扎扎跳
依家真係好需要呢班癲佬

無曬影啦，佢地上次上街已經15年既事
點解摺曬我都唔清楚

其實佢地都係狂屌，冇乜實質論述係對香港有幫助

冇乜感覺

人地咪去左MIHK做網台..........
同埋佢地吹雞果時仲係和理非年代,大家仲係信班泛民會係有得傾,可以慢慢講............

雖然我係睇緊免費版.......但琴晚既啤梨晚報請到陳家駒上來做節目講大媽行動事前考慮同當日既周邊事情.....有興趣可以聽聽

講真 依家香港你講乜都救唔到啦 佢地起碼屌下人出翻口氣先啦

真愛聯唔係佢哋㗎
當年玩得好開心

我對上一次參加佢哋集會已經係14年4月

佢地搞網台係唔錯，但香港而家已經好多網台
而家社運低潮，香港更需要啲好似蘭花系咁既街頭戰士
上街又可以順便宣傳下佢地個網台